(緊急) 警犬又搶物資

IFC,嗰邊警察又扣物資

推

唔係拘捕唔可以沒收物資

這

影低每一個人警員號碼
提佢一次佢無權咁做
佢照收就遲d report佢

記得拍片

係 唔可以充公 都唔係要拉人

佢冇權充公

只有爆炸性物品 可以比佢地沒收

差佬打劫？

咁咪跟佢返警處. 一個人拉住佢十個人.
都有 jetso.
陣間 lunch 拎 d 物資過去.